[WinD台] MHXX 屠龍屠到有貓車坐，你話威唔威?

可以like埋我個FB

將會不定時咁定期開台

呢期會主要玩MHXX先
有想玩嘅game就會轉

可以add我switch id一齊玩
6692-3631-4903

希望大家多多支持
入黎比like
入黎訂閱

歡迎大家入黎吹水
一齊玩
thanks

個個-1 但入到去個個都開左波